獵頭公司出價係咪永遠9吹

見過幾份
（ 第一份） 一去到未in就話in個份無哂位叫你去in另一份（咁你叫我黎jm9)
查完差價起碼食5千

（ 第二份）
係咁chur你去見 講到幾高人工 話有14000一個月（網頁話連勤工去到14000未計ot）
去到in同你講得9千幾仲要10個鐘 加ot先去到14000 47蚊ot要幾耐先去到14000？
仲要 個獵頭公司 之後打過嚟問我見成點
，我講話in左5分鐘
佢係度話我有冇搞錯 in咁少時間
之後直接cut線

（ 第三份）
網頁打明見過幾份
（ 第一份） 一去到未in就話in個份無哂位叫你去in另一份（咁你叫我黎jm9)
查完差價起碼食5千

（ 第二份）
係咁chur你去見 講到幾高人工 話有14000一個月（網頁話連勤工去到14000未計ot）
去到in同你講得9千幾仲要10個鐘 加ot先去到14000 47蚊ot要幾耐先去到14000？
仲要 個獵頭公司 之後打過嚟問我見成點
，我講話in

見過幾份
（ 第一份） 一去到未in就話in個份無哂位叫你去in另一份（咁你叫我黎jm9)
查完差價起碼食5千。

（ 第二份）
係咁chur你去見 講到幾高人工 話有14000一個月（網頁話連勤工去到14000未計ot）
去到in同你講得9千幾仲要10個鐘 加ot先去到14000 47蚊ot要幾耐先去到 14000
最後個hr係我in完打番電話黎，
問我in成點，我話in左十分鐘都無
之後佢本身一直都好好禮貌之後突然：吓 十分鐘都無 咁無啦
之後直接88都無就cut線

（第三份）
個page度打明15000+2000（ 夜間津貼），標題打16000－17000
ps佢要求既條件我都符合
一打到phone in 5成時間話學歷 其他見工嘅人要做比較 點點點點（講到你點差，話10000都好啦.）
之後我同佢話我而加都唔只，佢話咁11000都好啦（自己係度自high咁）

大佬 你一係打明起薪係10000
我照send cv係我既事，等人地唔好哂時間同埋預期錯誤。

一陣去見工
17000蚊個post頂薪係咪用黎呃人去in?
有冇方法點樣還價？
定其實一早已經fixed死哂？

有冇做hr可以教下路點做

你學歷都幾低下。

睇你repeat 咗幾次唔知點解覺得好好笑
不過你見得好自己好少壓你價, 大不了咪唔撚做
記得而家係工搵人, 好多行都唔夠人做野呀

自然

見工印cv 印學歷好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

之前聽過
有人去IN 佢都有錢收?
請問有冇人知呢

我撳咗個copy掣㖭

大部份過probation先有錢
計求職者年薪唔知幾多%

幫你抬價對佢有利
壓你價即係你唔值

你果d係Job Agent，等同保險/地產經紀，純為跑數最緊要D盤放得出，跟本唔理你係咪Match。
真係獵頭好多時係做機構客專獵中高層，Package乜都有得傾，而且唔會公開招聘，就好似銀行出黑卡咁，見你岩邀請係過檔，條件比你開，咁先叫獵頭。

原來係咁
我搞錯左

唔該曬巴打

出個post 都唔識
抵比人撚

搞清楚獵頭同蛇頭先啦

面試完
原來佢地係外判接標（成立一個新部門唔再依靠出面公司）
咁接標係咪都係中介agent？
Agent係咪壓價都係食咁多固定價定壓價可以食更加多？
我呢個情況唔係應該中標人定銀行出價？
Btw 我同佢講企硬17000
係咪好細機會？

最離譜係試過sd份jd嚟淨係話5day work，冇話要shift，去到先知原來7*24，即刻頭也不回走人，重好意思打嚟問我點解走

係啊 佢地為左開單真係好pk
仲要人趕時間
話明發緊燒做完手術唔舒服約另一個日子都唔俾。
勁無同理心

俾呢賤人食水真係會心理唔平衡

我啲headhunt次次坐底幫我加兩成，最叻嗰個試過40%，你嗰啲乜鳩agent?

外判食水好深，起碼食你40%，公司budget預25000，外判offer 15000~20000咁上下，差價外判公司食。
但如果你當跳板過下塘提下自己身價，而外判比到你要的價，我認為無乜所謂，各取所需姐，但長遠當然公司Perm，因為福利外判始終比唔到你。

原來我搞錯左
原來 類似 係外判承包商

係咪真正出價個人其實就係見我既（ 外判承包商既hr)，佢專登急到走黎我區食lunch in

佢話出價係銀行只係壓價借口？

我都奇怪
起頭想10000講講下13000而加14000
不過我企硬17000

你間agent公司咩名

indeed既價已經好過 勞工處

咁仲有咩渠道搵

不過都想做
時間啱同唔太遠

預俾人食